剎那光輝唔代表永恆

剎那光輝唔代表永恆
一時光輝未必永恆

大家印象中係邊句

一剎那嘅光輝唔代表永恆㗎！

我都記得細過聽過阿爸阿媽講呢個版本同睇過影片佢係講呢個 但一搵youtube發現已經唔同左